====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Comme l ' est ce principe de la poétique claudelienne : «du plus grand ange qui vous voit jusqu ' au caillou sur le chemin , il ne cesse point continuité» .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

